唔記得首英文歌叫咩名

90後！細個有首英文歌 一開始有條友抬住部cd機 hiphop果隻 諗極都諗唔起😂集思廣益下大家

佢家下黃色衫，下半身配牛仔褲～